Title: Der Streetartist KRINK hat eine Whitebox mit Farbe...
Date: 2012-05-21 13:13
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, krink
Slug: der-streetartist-krink-hat-eine-whitebox-mit-farbe

![Download1]({static}/images/Download1.png)

Der Streetartist KRINK hat eine Whitebox mit Farbe aus einem
Feuerlöscher bespritzt...i like it...

{% youtube R22vwA6XX3M %}

